有人追究黑警使用酷刑未？

第一宗係有個女仔喺立法會示威區被毆打
第二宗係有個企喺度走唔切嘅男仔被速龍毆打

第三個係搬水男被速龍毆打

速龍冇性

叫速狗算啦

上之柒警都故意放生唔用呢條罪要佢哋坐終身

推
---------------------------------

咁多位香港人,大家認為星期日上街係為左咩!?

為左抗惡法?無錯
為咗迫林鄭下台?無錯

但最重要既係保護香港人!!!!!!!!!!

暫時最少已經有11個香港人為咗我地被捕
當中包括為咗我地而食棍!!!中椒!!!同埋中槍既香港人!!!!!!
星期日上街我地一定要為佢地發聲!!!唔可以忘記佢地!!!!!

大家集中目標:
1.撤回送中惡法
2.林鄭及相關官員必須問責下台
3.釋放所有被捕人士及保證不會檢控任何示威者
4.起訴涉嫌謀殺之警員及其上司
5.成立具效力之警方濫用暴力調查組織
6.釋放所有在囚政治人士,包括黃之鋒及梁天琦

香港人,記得一個都不能少!!!!!!

唔可以放棄任何一個自己人!!!!!!

畜龍

係，香港人告到盡。黑警就放生
律政司無一個係無辜的

其中一單企喺度嘅男仔

另一角度:

我屌你老味死黑警呀

立場新聞有完整片

推

搬水男：

女示威者遭警圍毆抱頭瑟縮

暗角7警都要坐監
光天化日明目張膽咁打可以冇事？
咩世界